又到咗風季，Telegram 大交合 Bot又捲土重來

同往年一樣
都係問大交合點睇 佢就會俾料

打/pushhko 就會係掛波果陣即刻提你

係Group用都得架

p.s. 舊年寫落 唔知今年啱唔啱用

輕推一下
大交合啲預測都唔準個bot應該都只有天氣報告功能

睇波

T1

報波message double左正常？

係group裡面嚟

正常，跟天文台update

10點幾3號波但啱啱先喺group收到個push notice

樓主有冇興趣open source?🙈